同一個台灣女生分別後 心情突然變到好失落

今次黎台灣幾日，終於搵到機會約見一個識左幾年既台灣朋友。
今日一齊玩左大半日，雖然中途佢既一個朋友都join埋，唔係全程都只得我地兩個 但今日都帶我行左好多地方

直至到啱啱分別之後，由擰轉頭嗰刻起好似突然冇咗啲野咁 到依家心情都keep住係好down既情緒

唔知係因為我唔捨得台灣妹 定係因為發現自己原來冇乜同歲數既朋友

近排都開始發現自從返工以來，可以做返'自己'既時間，同埋Whatsapp入面既朋友訊息越黎少
想係手機搵個朋友去訴苦都無從入手咁。

究竟我係因為咩原因而令到心情咁差

社交圈子斷裂，求開解一下
毒L一見鐘情唔舍得台灣妹